話你班台灣仔係繁體支那真係冇話錯你架

遲D全島俾共產黨統治個時唔好喊

有人唔做走去做狗
明知係共狗都照選, 腦裝屎

以後去台灣玩唔使整入台證啦
用回鄉證得啦

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

右翼國民黨萬歲
打倒左膠民進黨

有咩資格話人啫
你哋聽日咪又係咁

叫台仔含
自己又唔含